#Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами разницу между функциями `setTimeout()` и `setInterval()`.

Таймаут выполяет один раз код через указанный промежуток времени, а интервал выполняет код постоянно через указанный промежуток времени.

2. Что произойдет, если в функцию `setTimeout()` передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?

Таймаут выполнится, но только после загрузки всего ЖабаСкрипта.

3. Почему важно не забывать вызывать функцию `clearInterval()`, когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?

Как минимум иногда надо просто прекращать выполнение когда по интервалу, как максимум - чтобы удалить интервал из памяти JS, чтобы не засорять её уже ненужными нам вещами.
